8.21 行動傾好左？點解冇人講？

睇嚟過左8.18之後都好似贏左咁喎成班淨係識得去ig睇狗乸，大家係米已經忘記左之後嘅行動？有700幾個手足被捕，6個烈士，所有受過重傷嘅義士，爆眼女義士係米已經冇人記得原來一個假狗大波妹就可以引曬成班連登仔去睇連一個行動post都冇人傾，成功瓦解成場運動，到底係發生咩事？

連登仔係米私下傾好曬行動如果係嘅發表下高見先呀我淨係睇到成班連登仔依家嘅行動係follow隻狗乸打丁

依家乜都未爭取到呀

五大訴求 缺一不可

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

連登仔入嚟放低你嘅高見

有冇新嘅香港人日程表？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

個個一見到狗乸就唔傾之後行動

到時再恭喜27k個連登仔比個狗乸慢慢調查

同一個人嚟架gay登真係冇改錯名